唔好執垃圾啦

無人會理你執唔執垃圾
執完都係會當你暴徒

留力啊各位